[ONCE]TWICE討論區(26) 空穴來風必有因 YOYO요요~

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

[img]
第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一
〈TT〉MV分別於10月25日、28日、11月1日、7日、14日、23日、12月3日、13日、23日，打破「韓國團體MV最短時間達一千萬至九千萬觀看次數」的紀錄。2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

女團出道mv youtube點擊率第一

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

TWICEcoaster : LANE 2換卡表

TWICEcoaster : LANE 2換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓MiXi Shop, 地下一層既Mxni shop,（兩者冇關係）
唔好去Sxx Xusic。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

鎮POST圖s

留名
開post辛苦哂

Y唔係彩瑛生日？

4日推爆佢

你覺得爆唔切post咩?

仲有咁多日實推得爆

生日一留名 乞求一句生日快樂

同彩瑛bb生日差幾日 表示幸福

新po留名

新post留名

巴打生日快樂

留名

生日快樂

yoyoyo！

生日快樂
btw 想比彩瑛用刀吉死lm

lm

新post為主人留名

生日粗卡
留名

想同豆慶祝生日

巴打17號？我都係17號

帶由頭靚到落手指尾嘅三歲嚟留名
Btw上面位巴打生日快樂

係啊

好多生日快樂好感動

巴打生日快樂 18號生日留名

99line黎留個令名

祝我地兩個都生日快樂

once唔去做偵探真係晒曬

新post留名

假就放完，又要返學

Happy Birthday to me

到底連登係咪取消左1001

係台灣比我揾到

由0去到1000都係1001 ge

就考完DSE筆試，留個靚名先

原來有0

幾銀

Rm 黨摩擦力全開

點解spotify入面jyp得兩首？

仲有5日

冇版權

980台幣對返係咪貴咗

new post lm
jeongyeon

電腦=1000
手機=1001
連尼住弱智唔改

LM

祝兩位生日快樂

帶著我最愛的小南來留名

鐘意9個留名

想當年TWICE出道JYP 個Youtube channel 有160萬subscriber，去到今日已經有400萬

新po留名，上面位巴打生日快樂

但twice自己個yt channel得好少subscriber

啲人咁都見到 真係好勁

團飯留名
最近好鐘意saida

因為佢唔放MV去個度

得六十幾萬

留名
上面兩位巴打生日快樂

室友line LM

男神呀

彩瑛隻狗留名

新po留名
我愛名井南
南妹無敵

Michaeng is real

預祝生日快樂 要同姐姐們一齊快樂健康咁成長
重點 快高長大 差1cm家姐就請你食肉囉

重溫knock knock countdown v留名

我好似無乜點用jihyo推po

咁又一頁...早腎

彩瑛的mochaeng捍衛戰

咁快放完假

係 加油巴打

又要返工

有排先再有長假期

早
點解咁快就放完假

仙氣志效推一推

Mina要努力

暖䁔小隊推post

留名，各位早啊

TWICE comeback in the 3rd week May. Jihyo will join the group's comeback promotions, which will last 1-2 weeks.

準備好個腎未

真係好快

完全ready

[INFO] TWICE comeback with Jihyo confirmed for the 3rd week of May. Promotions will last for 1-2 weeks.

大家預備賣腎

賣腎賣腎

你係連登唯一一個모챙飯嘅宣傳入面反宣傳미챙係咪明恰我呢D少數民族

又come back

又黎個短期打歌活動 jype 真係驚twice 人氣流失得咁快？
正專睇黎就等到年尾左右

又買腎

賣

上次我就係想貼下面個張
唔知你仲記唔記得我講乜

Wondergirls 症後群

係咪有隊kpop全部白人

過山車3.0

係 好好笑

準備賣腎啦

叫咩名？
等我去飯下先

打歌真係少左啲喎

硬係好奇怪咁

你地成堆仆街歧視人
btw
真係怪怪地

JYPE出左新聞話一定唔止一至兩星期，不過日期未確定係呢一日

諗返TT仲打緊5個禮拜

點po gif?

平井桃世界第一留明

係呀
上次想po下面個張

隻狗真係幸福

TT個時打歌真係正 次次打歌唔同造型 keep成5星期

其實佢驚狗的

點解隻狗果樣無變過

係瑞士拖住咁大隻狗
記得佢唔知幾時講過話見到真嘅兔子都驚
明明自己係宿舍又當啲兔子公仔真嘅咁玩

我記得有member話佢怕狗....

Oppa 站 black paint 出photobook
Preview啲圖好靚

無錯 佢係怕狗的
不過佢知隻狗係我黎

今日咁早就病發

熱到痴線

賢怕狗

170418 TWICE相關更新 「突發」TWICE確定將會於五月第三周回歸！！！而受傷的志效經過休息後也預定會歸隊，此次打歌會不會只有兩周，在Twice進軍日本前再次與韓國Fans見面。
cr:enneagon1020

我前日先同朋友講應該5月尾cb 烏鴉嘴

我既心情

希望志效唔好勉強自己，膝頭既野落下病根就麻煩了

Chur到咁 屌

6月8-11去韓國會唔會有機會見到佢地

即刻準備5月尾到6月頭飛

如果打四星期就見到，睇下佢地今年去唔去個啲大學祭

帶candy bong 去睇coldplay

希望見到

正喎 唔知香港點買呢

台語空耳真係笑到噴飯

咁撚勇武

cb

但呢d運費係咪好甘

留名等睇打至少三個禮拜歌
依家只求今次玩girl crush風

我都想要girl crush 風 好想momo有返個dance break 好型

之前唔係有個唔知巴打定絲打有搞開依d團購咩
之前做cd-rom見佢都有開團
唔知佢今次會唔會開呢

靚到痴根
要有！

左上個張puzzle係自製定有得買

希望有人開啦

Jype我屌你老母個老母個老母個老母

留名團購 好想買

Jyp唔早D cb挑下iu

好鍾意mina girl crush
Twiceland個陣跳4 minutes同overdose真係型到好心動

睇黎JYPE真係好驚去轉日本返來就keep唔到本土人氣

留名留名我都想買，希望有團購

應該係自製

基本上twice 好似冇離開過音樂節目咁 tt 同kk keep 住頭幾位 之後幾個月後又cb

新人嘛，過多兩三年只會開tour 搵錢一年cb一次，好好珍惜新人時期喇

傳說既香港站

Sana真係受團員愛戴

家姐驚狗㗎咩？？

其實我好鍾意睇Momo跳啲輕挑啲嘅（好似Movie同Just Right）

一年cb 一次都算好 師姐一年都未必cb 到一次
希望到時可以歌影視都有發展

特當去咗search
三歲岀道前ig post過:
為了喜歡小狗的子瑜 去了狗狗咖啡廳kk 我 #克服了 #小狗恐慌症 kkk 現在可以進去了!!! #俞定延妳在看嗎 kkk #現在 #一點都 #不可怕了 #呼

要睇下隻狗係邊個

三歲有冇機去拍戲

覺得oppa會拍先

但oppa 係電台講到明唔想拍劇住
講真啲 唔係好想佢地去拍戲 一直覺得唔夠紅想谷人氣先會走去拍劇 如果佢地之後都keep到人氣 拍廣告開concert 仲好搵啦 想佢地專心左音樂發展先 廢時到時特別紅左一兩個人 其他人無咩野做咁

當然唔係講緊依家拍啦
等過多兩三年..佢地過左新人期cb唔會再咁頻密
到時去拍都係理想時機

你唔搵返張相出黎我都醒唔起ig提過....則ig有無2年前

家姐 邊個再話你蝦子瑜 我

20150802

本來我好希望三歲可以去拍高校系列
但係撞左日本出道

癲....真係乜材料都有人會save低做record

無返3.5.7年都唔好拍啦....
套戲唔掂就柒....套戲成功就好易會變成XXX與成員們
一拍劇好易出事...

其實都係得師姐個情況係咁啫
三歲都應該會想拍戲
唔好諗得咁灰啦

佢地出道前係咪有自己ig?

我記得張相係官方IG出....佢地出道前就算有個人IG都應該砍掉了

都唔明點解唔比人玩ig

三歲大學唔係讀演技咩
話時話三歲幾時先會有得返返學

仲有呢個...(重新crop過段長d)
...佢俾隻金毛孩嚇左野之後叫佢再摸肚已經淆返哂底 (志效話佢怕狗，雖然佢口裡說不...
最後由sana上去狂摸

有排都唔洗畢業

而家官方IG當個人咁玩都唔差ge

好似係練習生開始就唔俾玩個人ig/twitter嗰啲

幾時有正規專輯
定係jyp諗住一直出mini
keep住幾個月cb一次

夠晒大

送MOMO

痴線佬夠鐘食藥

好得意呀 好想快d收到！

件野CANDY咁ge樣，唔會淨係俾CANDY架下話...

我地變左jelly

放心 jyp點會咁用心咁得閒整兩款禮物

做咩要對撼

利申: 都鍾意iu

想問下邊到仲有代辦ONCE Jelly

自己搞啦，有中英文 好易搞

thx

申請完記得填返呢度

請問呢個係邊個vlive? 想翻睇

後半段，追bobo數之後....

好似冇填到
會點

呢個好似攞黎去jyp認證

張卡會冇用

呢家填囉

係喎可以填返 我以為過咗期on9咗sor

Thx

個黑眼圈好深

其實點先firm自己真係填啱哂嘢？

巧令令

你自己都唔知，我地點知

到時收到就係填啱咗

橙

有咩方法買到MLB頂帽

去韓國

My ticket個度可以睇返自己填左咩架

有冇代購介紹

講明先，風險自理...search engine結果不代表本人立場

唔多關事但幾好笑

我見過有幾個...但唔做海外配送

自己團綜/vlive就係
如果上人哋節目會乖乖一排

唔識影相都可以影到咁靚

咁代購就...自求多福

開得名啦呢度好多新飯
twicehk大伏是常識吧

講起拍劇，就諗起oppa扮oppa食子瑜
如果人偶瑜真係拍劇都幾搞笑下

Snl oppa先係經典

我都好驚亂搵代購會中伏，都唔知邊間先係好既

點解唔早D比我知 上個月係個度代購左TWICELAND D週邊

唔經唔覺又真係好似多左好多新飯

韓國集運得唔得

中過伏之後就會識揀，當然首選搵E記

+幾多錢

4月22號起 5號線 遁村洞站 豆生廣告

只有E記可信 其餘咩xxx首站都係

件TEE $230 HOODIE $420 見到佢出POST話到哂貨下個星期交收

除左恭喜我都唔知講咩好，不過中過一次伏就唔會再中，正如去黃金比人水完砌機，以後就唔會搵人砌

冇錯，真係唔好去，我就是中伏的例子，除非你好奇心好強點都想試一次
E記是最好的

比多50蚊自己送/同FD夾仲好啦

記得佢以前啲POST次次一大堆人留言追數，收完錢就深潛

初初飯無朋友 不過下次開始想自己搞

我都冇once朋友

其實自己買差不多 貴少少 但第一時間收到 我諗住下次都自己直接訂就算

有咩所謂，自己訂都得，貴少少姐

fd話我毒
鐘意結衣就唔毒既

我都係

免疫左 自己鐘意得開心無理其他人點講

鍾意咪鍾意囉，洗乜理人地眼光

大家也是毒

我都係第一個朋友飯TWICE

Twicehk我都中過伏 比完錢要追勁耐先覆你
E記/Gmkt 最好。對上兩次都係gmkt pre order albums

[url][/url]
其實上網訂好易
而且好快送到
不過最好搵fd share運費

真once
硬係睇唔慣

我訂左ceci
E記唔係成日開
Skoolooks同週邊都係搏一搏搵左兩間少follower

乜首站都昆水架喇，當交學費買教訓

睇唔慣佢著衫

恭喜晒

因為我之前訂平個啲幾十蚊 真係當買個教訓
見佢唔覆你email 要係咁搵佢逼佢覆 煩左勁耐

其實仲有一個方法....信和 (不過衫褲鞋襪個D就多數無

仲有

TWICEcoaster: LANE2
THAILAND EDITION
Coming Soon...

#TWICE
#TWICEcoasterLane2ThaiEdition
#ComingSoon

笑而不語

jyp真係搶錢 啲嘢岀唔停

係囉，信和一手交一手

訂碟我上網訂算 信和買好似無pre order gift

不了

4日

江東BABIES

有，上次都訂過，夠快咪得，過左某限期就加錢可以有

每次comeback 都loop呢個套路
Thai ver應該係kk既尾聲
5月尾再loop

放棄左泰好耐

留返俾秦國人自己買啦
先唔講仲有TV4 TV5 日專嗰啲
就快CB都要儲腎啦

Lane1果時智障出貨已放棄
極少日本line同三歲

奉勸大家唔好買泰
留返錢買韓專好過啦
6月仲有日專阿

泰版 不了
我見有個企牌先買
跟住買完發覺個櫃無位放

買日專仲好啦
日文版實好正

有冇咩pre order代購好介紹

隻豬以為機場買所以無收入喼..咁睇可能係專登帶上機陪瞓

等睇有人話自己係/想做隻豬

我係隻豬

你好似早排先話隻豬好樣衰

我樣衰

留名只愛定延一個

呢度唯飯會比人屌架

Yoda大師但又只愛oppa
唔通係真yoda
Btw耐咗你會變團飯

你個名係yoda

應該似扮子瑜

有愛同喜歡既

改名嗰陣未識twice,我係Star wars fans 嚟

考DSE與世隔絕好耐
想問下近排佢地有無出咩新碟要買

唔洗驚...只愛一個人係無錯，只要記得飯埋其他人
唔會同你爭定延~我都係只愛一個...係邊個自己睇 (....我唔係講個黑人丫下 )

呢句真
初初睇淨係睇定延同子瑜
而家個個都會睇

旋轉門唔係浪得虛名

From google

Btw初初因子瑜而來 而家睇哂9胞胎

我為左定延， 我將所有遊戲名同其他 account 名，都改咗 而家呢個名

我地呢到都有尤達大師,唔洗改名

估唔到手足鍾意玩依味

唔係好明咩意思...

其實咁夠位fans有邊個真係識韓文

利申唔識，成日掟比個friend解

Twitter @zyleetw

仲學緊最初級既野 希望有朝一日可以睇v live唔洗睇字幕就明

喂 有冇牛油帶過黎呀

我識你個名最後係sana
識拼頭個幾個

TT我聽左好多次都唱唔到d字

金sana
我識

俞定延黨

其實學幾耐先可以唔駛睇字幕？

btw
學韓文我都係唔同post度講過係點
第一就係你有幾多錢 有幾多時間
兩樣都有 就直接飛韓國讀語學堂
由完全唔識到六級 最快係年半時間
想普通同人傾到計 就半年至一年

冇錢有時間
自己上youtube 睇入門教學（發音 拼字方法 基本文法）
再去圖書館借初級文法書睇下咁
背生字
查字典就唔好用google translate
可以download naver dictionary ／daum dictionary
會有中文（但殘體 ）
之後就慢慢上網睇有咩中級／高級文法要學
韓文漢字生字讀音同廣東話好似
所以好易入手

有d錢有時間
出去上堂學啦
唔做打手
自己比較下坊間既韓文學校
hkuspace／cuscs 亦都有course
某幾間大學都有得上

有錢冇時間 同 兩樣都冇就直接等翻譯啦

韓文我覺得算幾易入手
尢其識廣東話既人

利申學左三四年 家下係泡菜讀語學堂

幾耐係睇你自己
我就9個月至1年內
普通都唔駛字幕，除非好多專業名詞

第一次入黎想問下成員有無個別instagram定得一個twice Instagram? Thanks

巴/絲？

仲讀緊u 無咁大勇氣defer一年去韓國

上hk course係咪全女咁濟？

我學校無韓文既credit course，比錢既都唔係成日有

得 twicetagram 一個

終於追哂twice tv

追v

絲
我之前香港經驗就10個應該都有1-1.5個男既
家下可能會更多
多左男仔學
exchange都係一個方法
都有得上韓文course

如果有意向遲下去韓國上
亦可以summer上intensive course
好似係3weeks
最出名個幾間都有
eg延世 梨大（男都可以讀） 西江呢d大學～
真係覺得啱自己之後先嚟都得咖～

真係太默（我指一年來once打開銀包次數）

我係隻狗

我係條狗帶

我係我

信和原來有pre order 下次試試

其實呢…我up信和都係佢有得訂下官方周邊同買返啲舊碟....新碟呢…最好小心確認一下佢貨源啦，佢都係賣正貨，計唔計銷量就唔知啦…(當然佢一定話佢地入個啲貨係計入銷量嘅...實際上是點得佢自己知

隻狗個表情好似好唔願意咁

依家努力自學緊 正打算暑假報梨大個course

學緊覺得啲音其實同廣東話好似，好易學

you are not alone 只係無出聲姐 mochaeng here

我一開始係學校reg黎讀，但後尾唔夠credit，就去左hku space，我覺得hku space既師資幾好，性價比高(?)，仲可以claim持續進修基金
不過我上個sem開始有credit淨，所以又係學校reg返黎讀

原來巴打鍾意假人模特兒.....
唔同你爭了

打鳩死你班友

三歲連擊

其實呢好睇你以咩目的學韓文...純粹興趣方便娛樂丫去旅行丫或者同吹水social個啲去語學堂/exchange好啲，我個時間學校嘅incentive course 一個星期上3堂，每堂4個鐘為期1個sem.....我估佢應該可以令到變成momo個種韓文程度，可以用黎吹水，但其實又好多都唔識...當然如果你想學好專門嘅就別論，語學堂一步一步教唔skip/揀內容嘅會學得全面好多
不過我唔係報呢啲incentive course,因為時間表唔岩，所以都唔sure incentive course內容，只係知我報個個初班成個sem內容佢地3星期教哂

腎早一推

Sana

咩站
總統大選有一邊首歌係cheer up

有無人可以話我聽做乜野

我睇新聞都見到

唔出黎投票就shyshyshy

屈左機

大選都見到我twice

題外話有一樣野好唔鍾意既就係d 台媒成日都消費子瑜
講到twice 得子瑜一個咁 明白我瑜台灣之光多報導好正常 但係唔可以無視其他團員囉 咁搞搞下似幫twice 或者子瑜招黑多d

呢點都唔只媒體，有排knock knock mv入面啲台灣人屌哂鬼咁話做乜子瑜無乜鏡頭，公司唔重視佢咁咁咁
我地好難明白個班台灣人嘅思維，子瑜>twice

台灣人不嬲都鳩鳩地，成日自己係到打晒飛機
識幾個台灣人完全唔知國際發生咩事，連自己地方啲新聞都唔知，成日以為自己好勁，佢地視野太狹窄，淨係識用子瑜打飛機

其實香港同台灣呢方面係幾極端
台灣人就好撐自己友(共匪個啲就別論...
香港人就好踩自己友(奶共個啲都另計

唔好咁笑我家姐好喎!

求家姐首歌1:42張圖

香港就黎同文革個陣冇分別，咩都要批鬥一餐

this?

唔該晒

仲有Twiceland香港場，如果有既話

有先算啦

算啦 好渺茫

台灣媒體垃圾既程度
係連台灣人都公認

咁我應該gmkt 算 之前用過

豆好得意啊

Mina係咪最左邊果個

有都可能要啃黃牛

點解佢咁唔合作

智商30做記者個page好多野笑

港場

但係咁睇啦，當時既周子瑜效應係改變左台灣同政局既重要事件黎，話佢招黑又好話台灣傳媒垃圾都好，周子瑜係唔少台灣人眼中都唔係一個女團成員咁簡單

JYP / TWICE 有冇 royalty fee 收？
幫手供養 9 寶

間接宣傳
好事黎嘅

就嚟變咗神話一般存在

會有嘅...

都市傳説-Twiceland香港場

一定有嘅
最多好似Apink等幾年

其實我唔介意遲多少少先...the opening海外同國內內容都差不多...
我想有D新野先黎港場

有新野都唔會係港場先架啦

唔多唔小人因為呢單野接觸/認識到佢地
至少我係因為呢單野先知子瑜同twice呢隊野
唔識 cheer up tt 都識子瑜先

肯定因為sana對鞋太高

細細粒

仲有地勢同角度

巨人

好似差左個半頭咁

TWICE TV5
TWICE in Switzerland
PREVIEW

CH+

唔通TV5會淨係係ch+播？

應該係上面D圖姐...唔會咁仆街之後成輯都CH+播ge

但twice好似叫少用ch+
見其他團ch+有固定節目

比錢喇柒頭

平時其他團都唔多開普通V，Ch+ 收錢先開
TWICE做壞規矩

28蚊 頂得住

張圖好高質

無留意其他團 不過好似話twice開得算好密

cb先續ch+

睇左十分鐘sana 竟然

多謝你咁有恆心等佢loop..

屌你老味

我唔會俾人fake第二次㗎

屌你原來真係有

我真係有俾返 你架

請問點解

好平姐

會唔會太型

因為我自己都無save返張膠圖，死左拎啦

好的骰

電腦又睇得返

係街

比3歲睇條片實high爆...

最鐘意睇三歲玩小朋友

同三歲生返個

我都係知邊個周子瑜先
不過果陣都未走去睇twice
係最近見到個youtuber cover kk
之後走去搵黎聽
就愛上左

我就係個小朋友

ok

you

夜晚痴線佬又夠鐘出黎

快d帶走你女朋友

班友痴哂線，明知3歲有我呢個男朋友都講啲咁嘅嘢

有病就要睇醫生

兩大痴漢互相取暖

自從有人話係SANA隻狗之後，痴線佬數目直線上升

...

派momo出黎鎮壓亂局...去睇momo啦你地都係...唔好搞3歲

三歲交比你
其他等我黎保護

真係已經走火入魔

大家都係痴線佬 不用分那麼細

3歲係我老婆

唔好咁痴線啦你

已經做好開戰準備

好多痴線佬

不論朝早定夜晚，都係痴線佬出沒既高峰時段

快啲出啲新嘢傾下
如果唔係啲人只會越嚟越黐線

有冇都係會咁痴線

認同，有無新野出佢地都唔變 ....完全唔知點解佢地咁鍾意FF

你都係首席痴線佬黎喎
不過睇下都幾開心，返工返到就黎痴線有得笑下

你有D誤會...我個D唔係FF黎

巴打 面對現實啦

直頭人格分裂
日頭同夜晚講啲野完全唔同

三歲係我㗎

痴線FF佬又出黎了

有無巴絲上過 工聯會韓文初階班

$570/12 lesson 質素如何

大家清醒d 3歲幾日前同我係瑞士簽左紙
香港韓國都承認

當事人得3歲 小心比人拉

有冇人睇左FF8 the rock 講左句knock kncok 我即刻諗左去twice 到係咪已經中毒太深

踢死你

但係好平喎...一堂幾耐

好想做塊版俾 sana 摸

接受現實啦，佢得個3歲簽咩紙啊

我會等佢大個

係咪想我扑濕你

你打我 三歲會心痛㗎喎

點解你地係到唔肯接受

唔肯接受嗰個係你

我上緊 幾好 但睇老師點教

你班友仔明顯FF上哂腦....好驚新會員有所誤會，我必須要重推以正視聽

係第17個post第63個留言我已經轉載左D社新聞...
唔接受現實係你地...請停止FF

唔洗爭了 三歲其實係oppa嘅

有無得揀人？

你邊度上？

首席癲佬

2yeon

雖然係紅色背景....但570蚊12堂又真係唔貴 一堂幾耐.....有無教材包埋...?

已經留底左我既評價

油麻地 我報初階無得揀人 再報上進階有

高汁

有本書要買$60 平時上堂老師會比notes
但係睇老師 我另一個朋友無notes

有D興趣試下佢進階...

我準備報進階 但都覺得唔太識初階啲野

真係唔錯...
不過我鍾意cartoon style多D

初階最後一課係教緊咩...想知學過未...再考慮進階試唔試得過

未到最後一課丫我 現家先第7
但已經比定我報進階

咁你知唔知你最後一課咩黎...你ge第7課又係咩黎
我唔知香港教初階韓文由咩教到咩

570蚊初階幾抵屌喎，去學下先

我老師就話頭8堂教講 後4堂教書面/寫咁樣

有無男

但學得好唔好？ 定好睇老師

有1個 我同朋友就5個男 其他都女 得1個唔識既男

我覺得幾好 我會再報進階 不過報同一個老師

啲老師hea唔hea

我老師認真教得幾好 但你預其實都唔會差既老實講 報得過

有無得揀屋企附近上
定係只係得幾個地點有班上？

睇佢編號有得揀地點上，好似係，每個編號都代表唔同地方

要睇你附近有冇佢啲中心，不過都好多下
時間應該一期得一班

8月去報下先

一星期得一堂咁少
學晒要3個月，啱啱好撞正旅行日期

係架鐵度笑到gap gap聲

唔明

我都因為個時間停左係到...
原則上過埋5月就畢業要出黎R撈...無辦法預計到6月(再加上打後3個月) ge schedule

睇返tv4笑到 見momo玩once送既Barbie用直髮夾 點知抽左執毛出黎

你係學生？
如果要上我有一堂上唔到，報6月定8月都撞時間，一係報左走一堂算

唔計我同朋友既 得1個男仔 其他都女

無錯 final year...得返幾十日學生生涯可以柒.....

3個月咁長

佢D course好似係每星期上1堂...一個course 12堂即係拖3個月

大學定咩？
我都好懷念學生時期 ，其實佢啲課程好多夜晚，時間都夾到既，只要你唔返夜 ，我就因為早就訂左機票搞好晒改唔到，要上就一定上少一堂，驚學少好多野

5月開班咪好囉

polyu...我撈返自己讀個科個一行的話係一定要輪班，我控制唔到返咩

有無人發現momo腰間件藍色格仔衫
同定延去瑞士著個件一樣
利申，想做件格件衫

買本書自學囉初級班既話其實應該都係教發音

佢地9個都勁多情侶衫架啦

補圖

3個月讀唔到
唯有睇下U有無韓文讀

自膠，呢張先係

我俾最後一次機會你自己po返張岩ge

找不同

手殘

同房share外套唔奇...應該唔止外套添

些牙埋我
利申：FF

唔通係我件衫又同你講咩!

咁又慘啲，不過我上年都係咁，啱啱出黎做社畜係咁，好多工都輪姦制，都唔到你決定，好彩我而家朝8晚5，仲要日日遲到早退

得閒去書局睇下先

呢期好多痴線佬

咁多位有用開咩網download wallpaper for computer
我想down多D黎揀 但我得1個網

夜晚係佢地活躍時間，都慣左啦，同埋又可以推po

Sana 啲 bobo 眼神冇得頂

比d痴線佬推下岩架啦 要趕得切豆生日開po

其實一定得，唔得咪出圖海

我家姐與我同在!

佢兩個真係好似情侶

oppa定延係我架

國際學村個本好似幾多人用

大家推快d
要開生日post

你唔好做第三者啦

男仔報6月初級點睇

定延

有港場就好 食黃牛都上
得1首廣東歌 HK慘到 我都只係多聽supper moment

上左3首，包辦1,2名

食黃牛啦一齊

真愛

台灣四首上哂添

點樣先貼到twitter嘅gif ？

又想佢地紅d

但發現太紅既連演唱會飛尾都見唔到

我愛momo

要將twitter link由MP4轉返做gif先po到...
twitter見到ge gif其實mp4格式黎...

腦電腦ge有d網會專門幫手down twitter gif.

手機就用apps轉...或者都係用手機上返個d網頁幫手down

做狗好過做人系列
好想俾momo同sana摸

感激

佢地對愛ge表現係好難理解...

2yeon is real!!!!

2yeon嘅愛就係相愛相殺

想下好啦

秋季果陣同個Friend上左韓文初階，最後幾堂因為考試同Project全部走晒

是咪有人想去太空學?
我無記錯的話太空用個本textbook係叫active korean 1綠色封面...用英文教

3日

初級唔難啦，自己睇返notes 都得

.......

咁夜都有痴線佬

有無話教得好既巴絲講係邊區上？

係時候做痴線佬

我油麻地

送上ig圖一幅

Fromt @twice_only

我愛sana

廣告時間

btw candy boy唔係叫你丫，返去聽jelly jelly 啦

彈開啦 係度認親認戚
豆睇唔過眼叫我上黎整頓下

睇2yeon 好似睇偶像劇咁

今日要科水做jelly啦

就dead la 快啦

得閒又上水po下高質豆

呢幾日都冇咩消息 睇黎為cb 做準備
冇開v 應該係冇咩時間 同埋驚家姐劇透

睇見呢pair孖寶真係好開心

得閒又上水po下可愛豆

係咪11點前

巴打識貨

媽呀，好得意

室長都管唔住三歲

運費要24900won , 又要賣腎

仙女

Saida好可愛

賢賢好受

最近聽緊四首主打既instrumental
發現係另一個世界黎 聽到上哂癮
特別係CU 做得年歌真係唔係淨係shy shy shy 咁簡單
好有層次

CU instrumental好正
TT instrumental 副歌都好正

啱啱睇返michaeng vlive
真係好正啊

通常都係 sana 孖人玩，好少腎就去主動玩
好可愛

訓教前睇

甜到入心

賢賢通常主動撩嘅都係Sana
Saida is real

Btw 有冇人有呢張原圖？

今日GOT7黎SYD FANS MEET, 幾時同TWICE

佢地好似情侶
睇返sixteen 兩個仲吵架 多賢同佢又唔熟 諗唔到而家成對情侶咁

Saida is real

Google pic

Michaeng 世界第一

好想michaeng做多次
上次日本vlive nayeon 話想做但唔知公司定vlive唔比佢做

想睇三歲做
最好同oppa一齊做

同我就有機會既

+1
saida做應該都會好sweet
jitzu 都唔錯 幾鐘意睇子瑜串志效

Jelly 最後大直路

買左都，記得一定要填返呢度，唔係嘅話張卡就無用架喇

志效係子瑜嘅感冒藥

而家去科水

黎HK係咪44900WON

係，啱啱課咗

公平咩 運費仲貴過會費...

係 運費24900 會籍20000

請問填個人資料電話填咩
佢話RESTRICTED TO SOUTH KOREAN MOBILE PHONE

黎緊有幾日係首爾，知唔知邊到多twice嘅野買/地方好去？

佢呢個係點填 姓定名先
姐係
Chan Ta Man
定係 Ta Man Chan

我的腎

咁快頂唔住

我都知好渣

新專 日專 公仔
諗起都開心

跟你jyp fans page個順序

日專真係打大佬

日專個預售特典係得買A同B有定係ABC都有？

日專地獄

我認為nba勝

我mlb
價錢都係mlb平過nba

日專大家係邊訂？

嗚呀
呢兩張真係仙氣爆燈

MLB

不過我覺得mlb 啲動圖好正 同埋個人鐘意mlb 啲帽

我淨係知係唔同地方訂都有唔同野送

上網訂

咩黎？

一期禮物 好靚啊

好彩入咗會 好靚

我個fd無論jyp fans page定呢個都係打PeterChan 係咪一樣得？

唔係要跟passport名？
總之要係買飛嗰陣證明到係你本人

MLB +1
Girl Crush無敵

Jyp fans同interpark購買個名都要跟返passport名

正

MLB+1
單係有girl crush gif已經完勝

你問填寫格式丫麻下話個格式要同fans page入嘅一樣，但Peter Chan唔係格式問題，係要砍掉重煉

砍掉重煉乜嘢？ 同埋應該點做？

網上係咪得amazon 有？

peterchan係內容上有問題，已經唔係格式上姓名/名姓嘅問題，要開過新acct，無論fans page定interpark都係要全名

唔使再買下話 即係重開一個jyp fans account然後填番Chan Tai Man然後去番幅圖呢到填番？

巴打有冇tg可以教下我

你passport 係寫Peterchan 咪無問題囉
如果唔係咪去jyp fans開個新ac填番Chan Tai Man囉

interpark個個好似有得改...fans page無，所以應該可以開過個jyp fanspage補救
利申:唔sure

好啦 唔該哂各位

無錯 要跟足passport個名

有五個網 樂天 amazon hmv tsutaya towerrecords
喺唔同網買都有唔同嘅預售特典

Thank you
等我上網睇下邊個抵啲

我interpark global
预约者: chan siu ming
领取人: chan siu ming
jyp fans都係 chan siu ming

但依個網我click入去
佢寫我個名係 siu ming chan
無事加嘛

想問surname 行先 定 first name 行先
有無問題

無野了 我跟左jyp fans個個

岩岩想買鞋 有無中性款？

呢個都係我一開波驚嘅野黎，但似乎係唔關呢個事，應該係關課左金之後填名同fans page個個....(應該是咁樣

係無既

揀款隻色無咁姣囉

個中文網 globalinterpark 我訂左果個會員卡佢又無show出黎
ticket.interpark/global 果個有SHOW
唔撚理個中文網算

粉紅色

呢間賣韓國野點？

有男碼

但唔係個個代購有碼

我記得好似只要買戈陣個名同fans page一樣就得 唔關個interpark個acc名事
前提係一定要用passport名

個個係只係interpark acct黎，應該唔關佢事，但課左金之後填個個係關fans club事，個個無錯應該都ok
如果咁都出事嘅唔洗怕，我都係咁，有我陪你

巴打可以睇返呢個教學，不過根據我嘅理解就係如果你JYP FANS，同埋INTERPARK都填peter chan應該都認證到，可以拎到張卡，
但可能享受唔到張卡本身啲福利，因為果啲好似要對返你護照嘅資料。
另外岩岩試左上interpark睇，好似本身訂票人果到個名唔比改，唔知果到嘅名係PETER CHAN緊唔緊要。

利申:我都係第一次買。純粹根據本身所理解嘅講出黎比你參考下。
等其他大神解答

咁果個由9佢

我都係咁 我諗唔關事

咁所以
Jyp: siu ming chan
卡個到： siu ming chan
就ok?
有無話個性要行先

我覺得關鍵係fan page個名同呢一版個名
呢一版如果無得轉嘅peterchan就....

已經同個fd一齊重煉咗個fan page

咁ok la，名岩格式又一致

唔該晒
因為唔知姓行先定名

好想買本twicezine

信和有WOR 150蚊

佢一定會變成絕版貨ge....買返本炒都好

唔好諗 直接去買

唔同地方有唔同擺方嫁嘛, 正常就係名先到姓
但有D地方係姓先到名, 擺錯左咪奶野

我跟身份證

所以最好2者格式上都要一致...咁就無死
香港唔知點解好其實...由細到大寫名都無教我地將英文姓置後，名置前去符合返個英文格式...泡菜個面佢地寫親名都會自動波將姓置後

外國國家係先名後姓, 但我地香港係先姓後名, 我唔知韓國果邊係點, 如果係既話都幾大濟

多數名先到姓

所以最好2者格式上都要一致...咁就無死
香港唔知點解好怪其實...由細到大寫名都無教我地將英文姓置後，名置前去符合返個英文格式...泡菜個面佢地寫親名都會自動波將姓置後

香港兩種都有，所以都幾難決定

我之前訂野都係姓之後名
我諗無問題既......

開頭我係韓國個時唔知佢地睇/寫英文係會自動波咁將個姓放係後面...
諗住佢用韓文個時都係姓+名，以為英文一樣，咁我填form個時用英文就順序填姓+名啦...然後我個名最後個隻字係hong， 佢就以為我姓hong [韓文:洪] 搞到開頭張學生證我連姓都改埋

我估都可以,只要一致就得
希望係

咁又係慘啲

我多數先名後姓，但係係用英文名+姓
如果佢指明要FULL NAME我先會跟身份證咁打

又係南妹

我係interpark課完之後要填個頁係填Chan Siu Ming, jyp fans都係Chan Siu Ming，只要咁樣係一致就ok吧？@@

很想要吧

痴線乜都岀小卡

又點攞

遲下會唔會spris,MLB都岀小卡

好高質呀頂

Official fan café ID 填JYP個登入定TWICE 個NICKNAME?

呢個遲下馬拉松event 送

信和而家有?
本野已經出左???

完

另一本黎架
TWICE - TWICEZINE VOL.1 PHOTO BOOK
發售日期： 2017/03/21

屌你話新果本 果本唔係送咩

信和唔係賣呢本

都未出

搞清楚個封面先啦

佢地搞錯左掛

登入

開心左幾分鐘

唔該
本身填左TWICE 個NICKNAME
張卡係咪出登入名

下次睇清楚先啦

120蚊個本係邊本

屌 好想要

依本

黃色果本 會員送(好似係

應該係啦，如果公開發售信和應該9秒9就開預訂，而家都未有，應該非賣品，會員先有

做jelly既好處

正 有咁多禮物

做jelly送黃色咁正？

上面講左啦

快d寄黎啦

係咪截止登記之後就開始寄??

有張gif sana 打到momo 成個彈起 有冇個張

到底依度有無巴絲做到 2/22/222....
果幾個

本身要為20000won 唔識睇韓文
感謝jype雪中送炭

邊有咁快
其他團經驗係要等多個月
不過佢地就cb
可能candy會出貨先快既都應該5月中
jelly就再等下
當然都可能會一齊啦
我之前試過差唔多成2個幾月先到手

好嘅 唔該絲打先
即係最快都要等一個月

係呢張 點解momo 反應咁q

jelly狗再等耐啲先啦

海外飯不是人

23號係清潭洞全日都會有呢個廣告牌播豆生日片

好似未知

咁堅

預6月先拎得

dt同beauty choice做乜

？

做咩無啦啦會開戰

應該係佢背住Delta講佢壞話,又俾delta知
點會咁柒架

完全唔明，twitter?

係 delta trap同 beauty choice

岩岩看到了

beauty choice係背後講dt壞話比dt知道左
希望快d平息啦 唔想睇站內訌

Delta trap好似成日有呢啲是非咁
之前唔係同其他站一齊俾人話恰個賢賢站？

del左po 好似已經完左

即刻有pj出

大家都係once 何必呢

spacewalk 又搞

飯站之間啲野好睇過溏心風暴

係咪臨近cb要出野賺下錢

飯圈d野真係好亂

Once都爭餐懵

推呀

原來已經34頁

有冇link?

zip ! 好似會用TWICE主題?

開緊夜車 入一入黎推post
希望趕得切係豆生日之前完post

做咗半年CD-ROM 入黎推post
最愛南南❤️❤️

巴打加油 我都溫緊書

訓前同你地講聲加油

肥桃

大家加油 順路推po

深潛飯晨早一推

推

早晨

腎者之石

仲有2日...

得意豆同mo

모챙 살아있네

咁多位ＪＥＬＬＹ狗早晨

各位jelly 早

Jelly狗

豆世界級cute

咁又1頁

屌仲差5個

kcon NY 最貴飛成1500usd
包Hi touch ，租都交到

成皮野

好撚癲

法國豆好型

1500usd 賣屎忽都唔掂

貴到

有得睇喇

2日咋2日咋

日本fansclub禮物

Jypss出左melting

日本fansclub點john

做到1秒都係開心既

拎黎自己J

每晚臨訓都要聽一次
而家可以一路玩一路聽

🤘🏿世界第一once

禁錯icon

咁都有得打飛機

世界第一

我個名

到我fapfapfap

我得1m3

Finally...終於搞掂
cr. jpy ig

真係JYP?

正丫

Jyp以前d歌真心正，，希望有以前d水準

有名上面
分好哂part

rapline intro

如果係jyp寫做ge...intro邊個唱都估到唱乜啦

之前佢係vlive問，好多人揀叫佢2017出

CY DH 主打

第一次無得家姐做intro

where is JY

D名係邊到

家姐竟然唔係第一句

J~Y~P

睇到了

after mm

屌你有聲

LO 係？

冇TY 有個TS
TS乜水

Satzu
利申 9up

Tzuyu sorry

張卡佢地自己畫

所以其實要幾銀
432yen每月？

希望jelly dog都有份

432yen每月係手機個個 另外once japan仲要比6048yen

張卡堅靚

見到MN

佢地9個設計㗎

有冇巴絲知6月12戈段係咩意思

showcase 免費入場既申請 6月12 截止

唔該哂

睇黎今次風格應該好唔同 幾期待

彩瑛年

應該唔係主打黎
mv一早拍好

公平咩！！！

SPRIS 廣告幕後故事 豆篇

언니

之後仲要接momo 同Mina 但諗緊主打歌都應該錄好哂 佢係而家先放上黎定非主打歌？

張卡

我豆真係好尾機

99line

再出多啲就好 想睇哂全部member

擠牙膏咁post

幾日先出一個

我估隻兔係三歲畫

以為三歲intro會一直落去

記得其他師兄師姐團都係呢個傳統 今次竟然打破左

요요

R grade

差升埋家姐上S

beauty choice向dt道歉了
希望和解

佢無話係主打歌

唔會係主打啦呢家先作好
mv都拍完成個月

可能呢隻係 side track呢

咩game黎

superstar jyp

有張S級kk Sana 想升R card 但唔捨得拎張cheer up S card做肥料

抽多張S Sana番黎

準備俾錢啦各位

好煩呀...

屌

等訂碟

其實我一直都等緊佢出monograph
終於等到
韓con dvd 唔知幾時先有

之前成日抽唔到豆，上兩個禮拜一黎就幾隻S咁黎，升完家姐上S就升埋豆上R

24號開始訂？

Apple store唔見有

韓國APP STORE

輕輕一推

1001

就快1001

係街唔方便開，搵人幫手開個豆生日post

新post

推到1001

開左係吹水台

子瑜個樣好嫌棄三歲

幫推

用JYP推爆佢

頂 重開先